【狗衝政府工?】公務員綜合招聘考試(CRE)及基本法測試6月舉行 現接受申請

政府將於2020至2021年度招聘超過一萬名公務員，填補退休空缺和預算案中新增的約6000個職位，包括學位或專業程度公務員職位。新一輪的綜合招聘考試及基本法測試明日起接受申請。

考試暫定6月6日及13日舉行，或如有需要，將於6月內的其他日期舉行。應徵學位或專業程度公務員職位的人士，必須具備有效的綜合招聘考試成績，除非應徵者持有中學文憑考試或其他訂明的公開考試的同等成績。

政府發言人表示，公務員事務局會因應新型冠狀病毒疫情發展，在有需要的情況下對考試作出新安排，並在公務員事務局網頁公布，提醒有意參加考試人士留意最新公布。政府亦會在試場採取預防措施，保障考生和監考人員的健康，包括在試場入口設置體溫監察站，要求所有人在試場內戴上口罩及擴闊考生座位之間距離等。如有需要，考試會分多日舉行，以減少每日在試場的考生人數及確保考生之間的社交距離。

申請：

人工參考：

Executive Officer II 二級行政主任
(MPS 15 – 27)
$31,750 – $55,995

Assistant Trade Officer II 二級助理貿易主任
Management Services Officer II 二級管理參議主任
(MPS 14 – 27)
$30,235 – $55,995

Assistant Clerical Officer 助理文書主任
(MPS 3 – 15)
$15,555 – $31,750

Police Constable 警員
(PPS 3 – 15)
$25,380 – $40,610*

獨派手足滲透時間！

考CRE 用EO 做參考？